情侶們平均一年會嗌幾多次交？

幾耐先會好返？因為咩事嘈？係邊個搵返對方先？

鬧既力氣都無

一齊左4年 平均一個月嘈3-4次小交 多數為無聊事 通常嘈完個下落左火就好返 嘈大交間唔時有（但其實都係為無謂事而嘈） 通常會唔搵大家一 兩日，有時嘈到講分手 我話你鐘意啦咁 過一陣佢會叫我傾下 又冇事

試過嘈得最勁個次佢真係要分手 足足一個月冇搵過我 我有搵佢 佢就話叫我唔好再搵啦，跟住佢又搵返話想一齊返 咁就又好返

夠鐘發癲啦

一齊一年有多
從來冇嘈過交

雙方都好就得人
亦都冇咩特別衰嘅嘢會做出嚟
平平淡淡
住埋一齊閒時一齊打吓機
如無意外 一世咖啦

一個月嘈3-4次會唔會好攰 好心淡？

次次嗌親交就會諗其實大家係咪適合 係咪分手仲好
但衝動講完唔使幾個鐘又後悔

點解？

好羨慕 搵到一個相處得咁好嘅人

919199594919104029494946494929292656883404049494858505592894949495656437687651534312434245727649495059585548167859594048405979749970567797959595959595958284940585.494979次

same
一齊一年無嘈過
但係有時都會唸
係咪無嘈交就代表好？

聽到都覺得攰

我都係咁

我日日都可以被人搵到位嘈。
我唔係完美嘅男朋友，但對方完入無視自己嘅問題，過呢啲日子真係好大壓力。愛佢，唔想分開，可以點... 講道理又無用。

呢d好難改
一係你就佢 一係佢就你

除非大家有野唔順眼一路啞忍
如果唔係唔嘈交真係好好

性格問題真係唔係一時三刻改到
睇佢肯為你改幾多
你肯包容佢幾多

但係有時會唸
無交嘈其實係咪因為無深入咁溝通過
可能只係停留於表面
就自然無交嘈

拍拖頭一年都冇嗌過交
一定係拍得耐先會嗌
而家一個月都會有一兩次 都係小事
嘈完通常第二日就冇野
因為訓醒氣都消左一半 是但一方一句道歉就冇事
可能仲更sweet D
嘈交唔係一件壞事有時

一齊咗兩年幾，頭一年平均每個月嘈3-4次，成日大家都好企硬，當面嬲到各自搭車番屋企，就算地鐵同線都要唔同對方一齊搭同一車廂，走到老遠，廢事見到又眼火爆 番到屋企其實大家都好擔心大家但唔會搵住對方，冷靜落嚟就會同對方一齊傾番件事，因為都未摸熟對方想要啲咩，同埋太固執己見，即使喺好無聊嘅事都要嘈，如是者，有次差啲嘈到分手，因為大家都應承咗唔可以講分手同埋唔會將件事帶到第二日，一講就無回頭，結果罵得最勁喺依次
結果依次真喺冷戰到第二日 當晚諗咗好多嘢，發現原來有好多嘢都慢慢習慣咗對方嘅存在，亦都喺咁嘅情況下先知道佢喺自己心目中已經佔咗一個位置
最後和好咗，到依家就算大家都會為小事而嘈，但會喺對方角度諗下，唔會好似以前咁嘈咁耐

一個月都1-2次細

最緊要大家有共識
依家感情係咪更穩定？

好明顯佢無乜心就我。試過攤出嚟講都無用，都係被佢嘈。

做過嘅好事，會喺嘈我果陣掉返轉頭話佢一直想我做而我無做，好嘅嘢睇唔到。

講道理，佢又覺得係我詭辯，話我長氣，好難受。

24小時內和好先唔會傷感情
有好多人又硬頸 一冷戰起黎大家都傷

喺啊 已經變咗老夫老妻咁
放假喺屋企 大家各自打機
但喺特別節日都會有啲心思驚喜嘅

甘多段感情從來唔吵，直接分手(被分手）